Nike 官宣 ： 古天奴1.25 億英磅去巴塞

利物浦球星菲臘比古天奴一直想轉會巴塞隆拿，雖然「紅軍」喺暑假強硬留人，不過1月轉會窗重開後似乎「非賣不可」！近日盛傳該巴西國腳已經去巴塞隆拿搵屋，轉會勢在必行，估唔到巴塞隆拿贊助商NIKE今晨搶先「洩露天機」，竟然喺官方網站「宣布」菲臘比古天奴即將轉投巴塞隆拿！

NIKE官網內嘅巴塞隆拿專區，今晨刊登一個震撼廣告，標題為「魔法出現的地方」，雖然相片係用恩尼斯達嘅肖像，不過內容就寫住：「菲臘比古天奴將會照亮魯營球場！快啲買17/18球季巴塞隆拿波衫，印埋魔法師個名！」雖然NIKE好快就將廣告下架，不過已經被英國媒體廣泛報道，明顯NIKE係「收到風」之後烏龍曝光。

英國《星期日快報》亦爆料，巴塞隆拿喺周三就會同利物浦進行終極會談，預計會以破英超轉會費紀錄嘅1.25億英鎊達成協議，而且菲臘比古天奴早就同巴塞隆拿傾掂個人條件，相信轉會唔會有太大難度。

恩尼斯達：死利狗強行留住古天奴是殘忍的

75m買個傻鳩後衛
轉個頭就賣左球隊核心球員

都賺幾千萬既

臭鳩猁

喂喂喂我屌你老母啊
BTW 又賣核心

好明顯知道大把錢駛先買啦

成班又準備炒車

今個冬天唔去 古天奴都緊張了 下年唔一定要買佢 仲要今年聯賽叫緊糊 留係垃圾利呢半季都辛苦佢 一早比佢走啦

真 一去到hea 下hea下都有西甲

垃圾巴唔買佢
仲有邊個肯去佢度
今年巴咁負碌
點都係巴急啲

左文右沙夠

-6 ？ 你無睇波定咩

今季成日撞柱 仲要兩球入左無計

歐聯出唔到
巴狗早半年買黎做咩

博佢世界杯咬人壓價仲好

文廢到

有冇睇 靚走位瘋狂助攻

沙維：古天奴係巴塞最後一塊拼圖

對皇上半場比人㩒住黎打wor

美斯： 古天奴已想好怎樣在魯營慶祝她入球了

Go to mu la diu

下下禁住打咩

-6都作客侮辱性大炒賤種蝗

蘇亞雷斯：已經準備好動作同他慶祝

保連奴： 我們將會成為鄰居

古天奴：已經準備好拎久違既冠軍

沙維：古天奴是巴塞最後一塊拼圖

因為巴塞轉左打法 少左控球 比人感覺無咁大統治力 就變成-6

-6 都炒鳩祖同皇3 球

似係賤種蝗FANS

都叫賺左5000萬 又可以買人

其實好白痴 用75 買退左步後衛 再賣核心

見住啲死獌狗又想陰啲陰啲躝返出嚟圍爐個樣真係好好笑

唔好講笑啦
季初有幾多球og呀

痴線 扣左og都lead住榜首啦 og都要組織得靚先有啦 又唔見下游成日有

同埋打華西下體比人㩒住打先和
唔係負碌唔通超班

講咁多依家賤皇蝗第一?

華西比人黑左球

馬體作客 ...

所以總結你理論 皇馬一定廢到痴左線

賤種係廢
但唔代表巴係勁
聯賽穩穩定定就得
歐洲賽就難講

今年巴塞防守好到癲 波都未輸過叫-6

堅定流阿

穩你老母咩 入最多波失最少波呀 超班啦

歐聯柒住踢都首名啦 你睇皇馬

其實都多數真 上半年都好大機會走 係利未買到人姐 今次買左人

國米當年on9咁平賣走佢

撐賤種蝗果D真係智力無下限

買到先算

買唔到傷撚曬都屌打皇 好過皇賤到話要買尼馬

巴塞好似係目前唯一不敗隊，歐洲失球最少，作客贏世界冠軍，如果依家直接轉去英超，會排第二，而且踢少其他隊3,4場

賤種利惱羞成怒

佢地撚會買到咩
買個麥巴比都唔肯科水
何況psg係肯撚定攬死尼馬

國家打吡皇馬可用人腳多過巴塞好多

駁唔到

算係好過你班柒頭又笠波衫又玩拼圖啦

邊個笠撚左你古仔波衫呀柒頭 被迫害妄想？

皇買硬kane，巴比，尼馬，戴巴拿，世三，古天奴，
用少少錢就可以打跨熱psg祖車利巴，何樂而不為？

講真想走好耐啦 人地完埋約都就30 得香港英超？

古埃及文明
疤狗千古罪人
十惡不赦
岩你口味未？

買個人都要分期又19add on 又剩

巴塞賣到人咩？

add-on 又點你地老細如果受關你撚事咩 fsg做生意使唔使你賤種利教

咁對賤種垃圾蝗上半場比人㩒住打唔係柒唔通叻牙

窮呀 無計

又一爆閘賤種利狗

黃金時期比臭鳩猁踢足咁耐仲要比堆撚屌球迷屌

世三同古仔都唔後生了，車利吸引力又大過皇，當然留喺英超唔去西甲

我地鍾意屌柒賤種疤 關你撚事咩
慢慢cap

關你撚事咩

古仔呢半季幫痢執左幾多分

都幫到盡啦 你睇蘇9幾開心 轉會拎幾多獎 仲留係利就得挑戰盃

班臭鳩猁都唔撚知足
隊咁既垃圾波踢歐霸都可以輸

你慢慢屌啦 如果fsg 真係賣睇下到時邊個好笑d

美斯墮後到攻中位派波
前面丹比利 古天妓 so9
幾靚

你都識講幾年約咪慢慢磨 你要出閪價咪過多兩年出飽佢

英超挑戰杯

巴揀古仔，迪馬，大巴拿，基沙文，
班球星何嘗不是揀緊隊
莫道你是選擇人 人亦能選擇你

講到你有得話事咁

咁講個個喺個post入面留言講咩都唔閪關你事啦

你咪一鳩樣

有咩好唔好好 好
人地比得起錢買成間球會
不過而家鍾意屌柒疤班管理者作風
閃閃縮縮 冇釐貴格

而家屌緊add-on 你隊利狗老細受關你咩事呀傻鳩 ,d 錢有份入你袋？你班利狗咁撚有骨氣唔代表你老細有骨氣

講到fsg唔識做生意咁，你呢件做個rainbow 都炒既都億四啦，古會億2賣比你？

歡迎你去魯營斬鳩班高層 但講到要美斯斷腳咒巴塞降班只會顯得你班脷狗小家

你睇波咋柒頭皮，你無份排陣買咩人又關你閪事呀

得喇得喇，全世界加盟疤塞最大方得未

如果有125M，買戴巴拿，古天奴，基沙文邊個最值？

彼此彼此啦
好過你班閃縮狗
幫你班遮遮掩掩冇釐貴格既老細解話

講野九唔搭八 嬲嬲呀？咁你睇波你老細賣人關你咩事呀

戴巴拿卦

比人禁住黎打但係贏3球

算啦 係班脷狗眼中利物浦先係世界第一

古天樂值1.25億？

笑撚死 班高層日日比巴迷屌到傻都可以話幫班高層解話

係呀唔撚值呀，咪撚買囉

唔係話唔夠班踢架咩

利迷話佢值2億架 米仔都1億啦 脷狗冠軍隊黎

金錢足球世界已無合理，就算買到，下半季都冇得踢歐聯

挑 你唔撚係以疤為中心
只不過你間球會係世界top5

個人中意古天奴

me too

咁咪係 好人好者中意利狗

你都億四啦，2億好出奇？

講到尾係到9up得都一定話唔撚到事架啦
jer撚住個point都唔知做乜鳩
做得球迷就個個都鳩架啦
唔通ching巴塞高層?

幾時有話過冠軍隊

4年約慢慢同你玩呀 開唔到億5返屋企啦乞衣疤

古狗罷踢冇壞 最多比人工 踢唔到世界盃睇下邊個傷d呀

呢個market 利馬都要90m

125m買到古隻左腳??

咪撚買囉 利馬都開90m啦

冬季轉會市場第一單猛料就來自利記vvd，會唔會第二單都係利？

有機會

邊個黎？

丹比利後生啲，又可以用喺歐聯，不過重傷

利馬仲未落實

d 人未睇過波就話佢廢 係廢就唔會咁貴買佢啦 連登仔>職業球探and技術部門

古仔係唔值2億架，但就係唔想賣比死疤狗，未見過一隊波買人咁撚肉酸，笠波衫/日日搵喉舌講野/搵d球員出黎講是講非/又19 addons，北京電視機又唔撚認

利物浦唔係世界頭幾位既球隊，但唔代表就要放主力比你既，我真係想知巴塞過黎踢英超會排第幾呀

好想知

著咩number

班臭鳩猁以為Dybala會黎猁先好笑

從來冇諗過
唔好下下將你諗既套落人度

脷狗哪裡來的自信

巴買埋Dybala就正 可以打番主攻

咁獌狗夠話買戴巴拿添 咁洗唔洗笑埋曼聯

信果個好笑d

唔洗笑 因為真係會買
不過會遲多少少先買

擔心個個人智力可能有d問題

歐霸仲係度FF Dybala
笑到我

又話利狗話自己冠軍隊，又話買Dybala
清你係唔係將我曼當做利狗

岩呀 買埋電話佬 我曼有的是錢

洗多十億應該夠同曼城爭英超

我蝗咁鐘意對疤攞紅牌

拋離第二咁撚多分都係-6足球

利區好似冇見過哩個話題
不過，獌想dybala黎就唔好笑咩?

重點

一隊熱身賽比垃圾利炒4粒ge波 都唔知講咩了

利物浦係垃圾 咁比利物浦然4粒ge波係咩

代表咩

熱身賽都J 利迷係打飛機方面的確一流

如果古仔125m，咁牙朗，isco阿辛，牙花so9要幾多$£€？

咁猁狗拎到英超未
費蛇等左幾十年
仲未拎到英超

巴打唔好丁
疤會話係熱身賽 不能作準

得啦好撚威啦 熱身賽之王 你隊波最勁

咁岩呀 睇下今季歐聯點囉

唔講以為疤狗d盃你有份捧

我鐘意睇利狗d波打飛機 關你撚事

唔比你咁話佢地架
人地假假地都黎香港拎過英超

咁你慢慢打啦 希望你唔好出公海打 見到會覺得噁心

班疤狗仔無視我地
喂 智力有問題趁早補救

有人話你廢咩，疤狗真係特別on9

原來我地踢緊歐霸 長智識了

即係拎到英超未姐

留名等睇 疤 柒

又講英超 唉牙利狗拎唔到英超 我會少左忽肉呀 呀呀呀好撚痛添點算

Don't. Mislead to other topic
ok

我睇到疤狗d利為都覺得好撚嘔心 尤其你呢d垃圾球迷

咩今年咁慘啊要成班一齊落黎踢歐霸

算啦 人地起碼有係亞洲攞過

好地地提咩歐霸呀
即係串鳩阿妓獌聯啫

歐霸決賽又輸
英超又冇
笑4

疤慢慢自慰
唔阻你地蠃口舌之爭

咁你拎過隻盃未 喂影個西甲盃真身黎睇下先啦 唔講以為你捧過呀戇尻仔

弱智到

鍠狗真係高你半班

唔覺唔覺依隊垃圾仲係第4
貼住獌3車2
真係好垃圾

冇人串，但發覺條友係平行時空，屈人完全唔洗理由 又屈利狗冠軍隊又買dybala又話利狗踢緊歐霸

唔講仲以為佢有份落場踢

你做乜鳩姐 人地問你隊波攞過英超未 你就問翻人地有無西甲杯係屋企 你翻開庇護工場?

要笑就好快d笑啦 過多幾聲冇機會

AG+DSO+杜蘭加埋值唔值125M？ 三個換古仔掂唔掂？

霸氣到

兩條傻閪係度圍爐，九唔搭八又歐霸又英超

平安過渡皇迷嚟

好多人想像到利狗愈賤，自己愈開心
好多獌狗係靠咁生存
誰不知真利迷場場救心
隔個星期就要潛水
有苦自己知

你老母就皇

我隊波咩我隊波姐 我睇波咋麻 係我隊波咩??

你係咪個d隊波輸左係屋企喊d傻仔呀??

你似番工場多d wor戇尻仔

ON9到屈人係蝗狗

原來真係傻既

巴皇利曼入曬嚟呢到大混戰

出大絕
技窮到你

點點唔貼埋獌狗柒圖？琴晚果張呢

唔好咁話自己 番屋企訓陣啦 唔好追咁多訓聞啦

125m賣條鳩毛比疤狗呀

加隻勞

你慢慢組織下自己想講咩先

dso 非賣品

你番工先啦 我訓啦 利申外國撚

冇你咁好氣

隻勞有用過三件加埋

古天奴比你痢
未又係大材小用

美斯+GTR換古天奴

痢真係痴撚線
熱身賽都有得j
巴買古就賤
痢買vvd買到比修仔告就正義凜然 cls

連登利迷等於利代言人 （完）

世界賤種臭鳩猁

賤種猁
古仔終於做返人唔使做狗了

成班猁狗以為佢地有得揀雪定賣

呢d賤種猁嬲到 笑到gapgap聲

小獌狗
最愛既獌狗終於上水
Hand hand

仲要連唔關事既小花都要比痢咒斷腳
抵呢隊波咁耐都拎唔到冠

痴線 巴賽預備隊都比人圍屌

[img]
[/img]

走啦 蝗狗比有冠軍既人叫架咋 屌你

咁真係叫得wo

睇定點先 唔多信 費時跟車太貼

sor 唔記得佢有英超挑戰盃

英超亞洲挑戰盃冠軍牙

眼殘
我叫＂鍠＂ 而唔係＂蝗狗＂

利物浦歐洲賽最撚勁
附加賽成功拎到歐聯資格 然硬了

妄想症發作

屌你25狗之前罷踢

ok sor 眼殘 你可以返返黎

無古
可能沙 文 都無咁既供應
中場實輸

撚有💨

太多歷史有d難記

段野最尾果兩句做乜撚

我屌你老母啦宜家係留唔撚住佢
有得揀梗係點都唔賣

得返埃及文明

湊利久

世界第一中堅呢

排第幾我唔知但肯定前過垃圾猁

2017年仲敢話巴塞踢唔掂英超

臭鳩猁係勁就唔會留唔住古天奴啦
咁多年最叻就係拎英超亞洲挑戰盃

神著

沙維無踢都講緊 遲啲係咪插住喉都會繼續講

人地J開熱身賽

利狗黎西甲應該會排第一 因為熱身賽贏巴狗4球

屁馬：古天奴跟我說他想穿起藍紅戰衣

屌你老母
你班垃圾痢英超獎盃都未撚掂過笑人24個西甲
由你地班口講出黎真係笑撚死人
知唔知個醜字點寫呀

點笑24個西甲冠軍

前幾頁果堆臭鳩猁全部死返曬入狗竇

真係唔係好知點解痢犬爭左廿鳩幾年英超都未爭到都好意思笑人

利物浦唔係世界頭幾位既球隊，但唔代表就要放主力比你既，我真係想知巴塞過黎踢英超會排第幾呀

Vvd筆數都要找架 唔係錢從何來

D猁狗好惡架
人地同佢踢左咁多年0冠依家唔係免簽都話要雪到人地世杯都冇得打
果種氣勢

迫走馬斯就話人罷操
唔比古走就雪鳩人

講真呢d咁既狗閪波收皮啦
無人情味無成績無能力
都唔知點解咁有信心出黎鳩up

使唔使抽到咁盡呀屌你

你搵緊既臭鳩利集中曬係度

你系米真實人生都唔夠資格講野
要係討論區拎資格論黎jer住人？

關資格咩事？🤷🏻‍♂️

仲好講，你班仆街抽水無底線，人地依家驚到唔撚出黎，你交人出黎呀

無人情味無成績無能力
都唔知點解咁有信心出黎鳩up

利鳩不嬲心靈強勁就夠架啦

yes
條黑鳩冇得踢都排緊第1
歐聯小組首名
係有d柒既

你個名

又搞鳩牙丹

收皮啦nigga

人地李城升班第二年都贏

你要咁無恥 咁緊係天下無敵架

咁關資格咩事🤦🏻‍♂️

佢大大聲話緊痢狗無恥姐

J 大巴拿最大力就係隻平安過渡
屈鳩利狗j佢

死撚左去你老母個墳頭幫費老狗慶祝生日
成日問佢死之前利拎唔拎到英超
佢唔等得耐啦
應該等唔到
但等到迪維斯幫佢舉牌

邊隻利狗用4-0笑鳩巴咁撚柒
笑鳩獌狗班黑猩猩又傷又斷腳咪算

使唔使講到斷腳呀

你條臭鳩猁

肯撚定又係假猁啦

喂屌你老母臭閪
呢到抄登係咁撚樣獌利泥漿摔角嫁啦
獌狗叫文尼斷腳都係咁啦
我得把口
你地球員叫人傷都得啦

邊個你條臭鳩猁威
拎個英超亞洲挑戰盃返利市開PARTY

自己j屈人j
笑撚死咩
你笑利狗無英超都話駁唔到
自己射完屈人射

留喺度要carry 出完力又雞胸
去疤hea踢都輕鬆有冠

屌你前排班死獌狗成續好少少又話ozil不了

自己都有份j駁唔到就貼圖
好撚痛呀
費老狗生日睇閪波

最尾又變返痢獌互屌

獌狗大絕黎
好撚嬲呀睇到

貼多幾張費格遜會長命到利狗拎英超

班猁狗好撚肉酸，屌你老母

柒頭疤狗
尼馬都保唔住

肯定你冇睇
冇咗屁馬發揮仲好咗

謝拉特夠無踢啦清
你地巴狗前面張gif又點呀？

你打自己友嘴巴喎

去疤捧硬盃咁滯

上水喇咩
無野講搵隻25黎講
利犬就保得住人喇 直接雪鳩人唔賣

呢個post精彩
曼利巴皇混戰👏👏

你肯定貼 gif既係巴？

咪撚玩啦 都一定lead撚住垃圾利啦 講巴塞世界top3都唔過份啦 利狗連李城都不如

比文尼害撚死啦 仲打歐聯 歐霸呢隊柒波都未踢掂

賣完尼馬大把錢 以家又有成績 柒係邊

不如你定義點先為知踢掂🤔

人地話要出線屠鳩巴塞架 雖然之前先輸比西維爾

你睇佢聯賽柒下柒下成日斷 咪知踢唔掂囉 根本做唔到兩翼齊飛

利呢隊西波就算啦 遲早沙拿打得好 都比人買鳩埋 冠都無學咩人留人 拎飛機盃都好 點知得隻挑戰盃

好撚精彩呢個post

要問返d利狗點解有勇氣講d咁柒既野

好似輸比樸茨茅夫喎

利狗除左曼失分笑下 同埋拎3分開心下 之後都未開心過 以家仲要比人串撚到狗咁

班撚屌話要炒巴10比0
明明自己連修狗都輸6:1😂😂😂

無成績緊係出唔到聲啦 算啦 唔好逼到人地咁盡 我相信都係部分利迷on9 姐

最垃圾個愛助攻仲未入黎

日日夜夜話you never walk alone 唔係勝利⚽️迷

事實上就長期谷住度氣 等有機會就彈出黎

古天奴點會唔值二億呀

值唔值你講咩屌

嘈咩嘈
人地要炒你地10比0喇

疤塞始終係買人方面柒下柒下咁,好鳩肉酸。不過都夠班串湊利久

8m

垃圾痢人又留唔到
嘈乜撚
今年仲要學人玩埋金錢足球
都仲係四弟

做乜鳩呀你

你肯定同巴講野要有logic?

條傻鳩邊敢入嚟，佢只係識反獌

真 幾柒都未輪到利狗出聲話巴唔夠踢英超
獌車阿鏝講我都接受

嚇撚死 救得靚

屌 回錯post

猁連西維爾都唔夠打

手足 我掩護你 你走先

本身都唔想回啲冇意義嘅討論
見到一隊咁柒多年未攞過英超冠軍嘅球迷
串其他聯賽球隊踢英超會收皮
先唔論英超係咪好過西甲
不過你憑咩串人呀痢狗

都未落實就嘈餐懵，痴咗線

係咪得猁狗先咁撚弱智話巴會踢唔掂英超

我無踢過英超就唔可以留言？

你可以 你好撚柒咁解姐 阻你咩唔通

買古好過買件咩基士文啦

哦

點解要買佢
戴巴拿 世三
點解呀

祖，車，利
巴應該係呢三隊入面揀隊最容易恰嘅黎恰

世三唔係都放晒風話想走咩
我覺得古仔低其他兩個人半班

巴迷依家咁寸咀，睇怕歐聯16強對英超隊將會被燈死

祖車怕皇搶人多過怕巴搶

戴巴一定唔會去皇 佢可能等去巴都係

死疤狗夏天個時唔係好型咁話now or never架咩
做咩宜家又食回頭草

係，其實左翼位有其他選擇

可能美斯落咗 order 要古仔
其他嗰啲要多啲控球權

死疤狗收皮啦
講緊你買人又出口術又搞小動作
你畀錢買fsg放本身無咩好屌
最多屌fsg
你依家又放風又9up搵埋nike造勢唔屌得？
利狗之前咁玩完柒咗至少有say sorry
你疤狗次次買人用呢招會唔會覺得無恥

最後都要交錢簽約嗰下

都係為左壓價 同引人注意 每次都聽到乞衣式分期報價 同add on 吹大筆錢
疤狗簽人賤到仆街唔係第一次 而且鑊鑊新鮮鑊鑊甘
喉舌報日日炸版例行公事 球員拼圖一定有
笠衫 罷訓 咬人 nike官宣
下次會係乜

原來巴狗咁撚勁可以控制到nike咁大個體育品牌幫佢做勢 咁你以後都係唔好買nike了 原來巴狗旗下品牌黎

利迷/利就係真理
1.買vvd成個過程無柒過 完全係修仔錯
2.nike做錯野 梗係入巴狗數
3.足球員落左場當然唔應該講野 講野當放左風

1）屌柒fsg嗰陣你入咗你老母嗰西呀，大把利狗自己笑自己
2）咁快同nike割蓆 如果唔係畀人hack畀人惡搞，係nike自己落order咁整同疤狗無關，你信？ 剩係一單就唔會咁多人講嘅，你地次次都玩小動作好難聯想唔到去疤
3）你隊疤搵球員放風畀人屌咁耐依家想正名？ 球員幾可會講轉會，係你地日講夜講先覺得無問題

巴狗收皮啦
你地轉會大把野唔見得光
無品既有笠波衫 出口術

唔合法既
就買人買到畀FIFA落轉會禁令
都仲係度話自己無問題

有無咁嘔心呀？

痢狗講呢 d
咁快唔撚記得開季前柒咗獲甘嘅

我唔係痢狗唔好意思

痢不嬲係巴轉會私家雞，出到歐聯咪又俾我地食住

屌 利狗咪又係比修仔告 扮咩

垃圾隊憑咩同巴比 英超都未有

再嘈下年買埋你個沙拉

呢種踢法多數一兩年貨仔 你睇今季文尼廢到

係得疤狗先一副你奈得我何呀嘅神態

利都係 英超都未踢掂學人串巴英超都未踢掂

廢還廢
無恥還無恥

轉移視線有Q用咩
人無恥則無敵
難怪D疤個個講野都咁大聲

認廢都好 好過上面堆串77既利撚

改名皇又出嚟扮巴迷

邊串見到有人認廢
弱智就驗腦
睇野唔清楚就驗眼啦仆街

無恥咪無恥囉
皇者巴成績好
垃撚圾既隊 自己好貼錢送球員過黎 無謂令好球員無冠軍
精彩重溫

唔好咁講 利狗都用同一招炸

睇咁耐波得疤買球員無恥到笠球衣
夏天私下接觸俾人屌就出官方文道歉
冬季75M即PAY
疤狗呢? 想買verratti 成班疤狗走去人地洗版 激嬲P$G 2億買番你個尼馬 之後即時狂吹狜狗 玩古惑的"背傷" 到左而家NIKE 官宣?
講買人無恥有一隊夠疤黎?
全世界都知疤特別鐘意口術 拼圖王出哂名

a隊
丹 so 美
小白 拉 布
艾巴 utt 馬斯 施
達

b隊
迪路 艾卡 杜蘭
羅拔圖（ag） dso 保
digne pk 華美倫 av
施

ab隊都好廢

出b都夠踢英超啦

利記咁好恰，緊係壓下價先，唔通俾大錢咩

巴塞好似同時有接觸基沙文戴巴拿，唔知月尾結果點，可能一個都買唔到，反而賣人

但巴覺唔好用再賣走
利又有錢袋 幾正

基，戴踢開西甲意甲易適應
世三作用同尼馬差不多，
古反而最似融入唔到，就連丹比利都唔似成功，一入就重傷咁唔老嚟

巴打你講出黎自己有冇笑

之前利記炒鳩垃圾疤4:0
加上疤狗打史篤城都會輸
我諗依家應該護緊級

算啦 呢d脷狗好惡架 同狗講道理無用

唔係話疤狗好撚勁
但想知上面位利迷哪來的自信

有得疤狗狗吠啦

知你好多流浪狗朋友啦 可悲爆閘狗 走啦

你地隊屄波出線到歐聯先再吠啦 明明已經無人理你地 自己又咬翻個飛碟翻黎比人撚

我諗鍠迷手足都唔會講得出 想知疤狗去英超排第幾 呢句野啦下嘛

大家都仲未嘈完
連登果然多毒撚

BREAKING: ESPN Brazil report that Liverpool will go to court over the fact that Nike, Barcelona's kit supplier, announced the arrival of Coutinho to Barcelona.

利16強wo

話緊跟住落去再出線啊

嗰d叫晉級呀on9 柒完未

顧撚掂自己先啦

都會話有得件dembele 自high
邊有球迷好似佢咁投入依d冇聊topic

最多咪告9Nike，對巴塞無影響

唔通死巴狗已經入左8強？
柒撚到呢

比你咁激一激死巴狗都唔洗諗住平買

本身都唔會平買架啦，利狗揾借口姐，利記呢啲selling club唔賣得貴啲點幫班主揾錢？點幫佢隊棒球隊買星？

點呀 你係咪覺得自己好勁
連消帶打咁回post又串多一鍋

乜都搵錢咁點解又拎75m買人？
直接唔買再150m賣左古賺得最多錢啦

邊咁串呀ching，都係講下事實咁姐。

你啱呀，大拿拿75m買個後衛喎，所以依家咪要諗下點樣維持返個balance囉

我問你既然要賺錢咁點解唔直接賺150m呀
定係你同fsg食過飯知內幕呀？

巴拉漢格 講過 依家巴狗只是空心老倌

成個球會唔好講全數 就算分期

都遠遠比唔到利想要的數

夏天最高出價 唔係好多人以為的億幾

係岩岩1億

你啱呀，我同你都唔會知，又無同過fsg食飯。我都係用過往歷史估姐，賣托利斯 史達寧 蘇7。拿 你自己諗下，如果一隊波真係為爭冠點會一而再，再而三賣當家球星？

不過都正常嘅，selling club廿幾年拎唔到英超真係好正常

有預感呢個po會燈到巴塞16強大敗出局

蘇7係自己想走，都賣到個好價錢，果時應承左佢踢多季就賣佢去巴，唔係利主動賣，你又知唔知？另外果陣費托同史達寧都賣到每人成50m，why not?
同你討論緊賣人又講英超，小學老師有無話過你作文離題？定唔夠講要講第2樣呀？

點呀
Take legal action疤您班垃圾又點睇呀

利狗告人代表咩？

咪正面覆緊你囉，你問我點知呀嘛？我咪話我唔知囉，有乜問題？

我係講緊利記係selling club，你都同意架，你自己都講蘇7，費托，史達寧賣到好價錢所以放。咁一隊波真係為爭冠嘅，就算係點好價錢，我諗點都唔會一而再，再而三賣主力掛？利記洗左75m，根據過往經驗，要做返靚個balance，要賣個好價錢，借啲意賣貴古天奴好正常姐，引申到一隊selling club拎唔到英超冠軍都係好正常，有乜問題？

小學老師有無話過我作文離題就唔記得，不過我相信你小學老師應該同你講過做人要面對現實，係selling club就係selling club

有幾再三賣主力呀？費托走都已經係11年既事啦。仲有，隊隊波都有賣人買人既啦，今年車仔都賣左哥斯達馬迪2個主力啦，又要淨係講利記？
之前先有po話利記近年既net spend係第4定第5，咁姐係佢洗唔洗錢呀？
咁樣引伸你不如引伸埋班主拎左錢之後會去邊度玩啦

利唔是有心賣當家球員，但人地自己都睇唔起你利去追求真正嘅冠軍啦，利咁垃圾又鍾意人型蜈蚣打飛機，真係念力奪冠咩，有正常智力都早走早著啦。反正利都叫執返啲，咪可以買啲補品補充下射左咁多精囉

真心想知nike點解會官宣
係巴塞放風定點

Sell 唔selling club 同賣唔賣古比巴塞係兩回事 搞清楚少少個logic 先啦好嗎

係selling club 既話你地仲簡單, 比夠錢咪帶佢走囉，你都話利賣過咁多主力球星 到底你而家想點姐

Btw 認真左
自一自 先

咁我都要買定補品啦 射得太多落你個傻西個老母度

仲要Add on係古天奴拎金球
人唔笑狗都吠

所以利永遠比人恥笑同睇唔起，又小氣又無料 指出你地個問題就提人老母 惡到 得喇，今年英超挑戰盃係你地利拎啦，開心啲未？

巴一定大方同有料過利好多架啦

用錢撻利啦 講咁多托咩

球迷同球員都有關係？

有無料同大唔大方我就唔知，不過最實際嘅成績呢，就擺晒係到喇
唔使屈我係獌或者巴喇，我係純粹恥笑利嘅姐

利啲球員好少少咁啦，嘩屌你啲利狗嘔心到

你而家講緊買人定成績呀清？
Off 晒topic 喎

開d柒po同話人人形蜈蚣叫認真指出人問題
我屌你老母啦

講返利賣主力影響成績呀，上面條臭利狗都有話係人地想走而佢地順勢賣。我咪補充左利咁垃圾人地梗走啦。條利狗又嬲嬲豬提人老母囉，咁我先祝福下佢有好成績，拎英超挑戰盃姐

臭利鳩，天下第一嘔心嘅嘔吐物，波台玩具狗

大家點睇我呢張球星卡，有呢張野是咪制霸英超挑戰盃先

呢一刻連加特定古天奴貴啲？

班賤種巴做咩一日一個價

依家又話110+40m

你依種正宗柒頭 執人口水尾都開心

恥笑利都要論資排輩？

無所謂 唔黎就2億買連加特算

好似係nike個網比人hack左,其實唔關巴事

呢張野係好笑
但係真心唔明關抽利狗乜事

唔好做多左啦

咁都叫抽利 明明係撐利

有無人捉返隻狗仔
做咩姐你

岩先上面有隻喎

拉傑迪：能跟古天奴做隊友是種幸運

係
克勤拎到男金臭鳩猁都未拎到英超

沙維：巴塞第n舊砌圖

好仆街，抽到大西洋都乾了

最驚英格蘭拎埋世杯臭鳩猁都未拎到英超

咪拎左
今年暑假咪拎左英超亞洲挑戰盃囉
無睇波

亞洲挑戰盃5個字縮細啲得唔得呀？係咪要大隻字呀

一筆過200m 大家都有商量

又分期就不了

死疤狗係分期架喇，痢咁有骨氣唔好賣，古唔好去

你講不了就不了咩

俾人搶人仲被迫要分期收錢，世界都在迫害利犬，無人性架

唔好話巴塞啦，其他豪門對住利記緊係壓價加分期加add on啦，點解？
好簡單，因為如果對啲大球會玩野，分分鐘俾人買返轉頭，但對住利記就唔洗擔心，因為我諗巴塞淨係會得啲場都無乜機會上嘅大後備先會想去利記

用美斯so9小白拉傑迪保連奴達史特根交換古仔，保證一蚊都唔洗俾

左：丹，古
中：so，基
右：美，戴
一隊聯賽38場，一隊盃賽28場，爽牙

真係1月6號就轉會

唔知發佈消息條友洗唔洗炒

利物浦唔係要告巴塞咩

獌狗躝出黎定死返去，垃圾猁都係會俾人笑架啦

真係差唔多